有冇人個 女朋友ig係唔會po男朋友

我有post佢 但佢唔會

護眼po

有喇，識條女都係咁

中學個陣見過 好快散

其實唔post有咩問題
點解要post
post左唔代表乜
唔post都唔代表乜

利申
唔post
好愛男朋友

Po撚左又點？代表d咩？乜都要比人知？on撚99

會唔會係你個樣影落去唔好睇

驚曬恩愛死得快 但原來唔曬死得仲快

我女朋友係,
IG /FB profile pic, status /Wtsapp profile pic
都係冇佢UPLOAD我地既合照, 佢話我UPLOAD就夠.

利申:拍左5年, 咩事都冇.

有 2年半未上過榜

唔會覺得好冇安全感咩 同正常女仔唔同 好多都會有post男朋友

我夠膽講
唔po一定係唔夠愛你
除時飛你無手尾

騎牛搵馬既症狀
唔想比人知佢有男朋友 繼續收兵/搵第二個

好似好小事 但又係一個大暗示 我可以點

認真係呀， 分手果陣又要逐張剷走好麻煩
俾新男朋友/ d兵見到都唔知點解釋
淨係放獨照 扮下偽文青先多男仔follow

不要說: 因為你樣撚衰呀柒頭
試著說: 會唔會係你個樣影落去唔好睇

就係你呢啲賤人

我已經米八 正常樣

面對現實啦你
米八 正常樣又點 你條女都唔認同你
分分鐘係人地面前話你係二等兵

反而係乜尻都post

有無set relationship 呀？
有就得啦

有冇諗過係樣既問題？
呢家男朋友好靚仔，我成日post佢

唔post係為咗騎牛搵馬/一腳踏兩船

fb ig都冇set

ig都有得set咩?
利申 女朋友都唔會po我

腦魔絲

我都好愛我男朋友
仲有幾位比親人更親嘅男性朋友

唔洗咁介懷啦

Ex 乜都post ig info 直頭打埋我ig 名
好sweet 但最後都散左

我女朋友為左迫我轉哂合照，佢全部都係合照

po咗可以證明你已經有名花有主。
唔好俾其他好男仔情花錯種。
唔po嗰啲真係好想收兵。

我哥個女朋友
佢ig有99%係放其他男仔 好多相都係D男仔搭佢膊頭影相
對上一張有我哥既po已經係一年前
日日都會係ig放相(三百幾張相得2~3張係有我哥)
但係又日日都同我哥用between app
但係我哥個ig 有7成都係po佢個女朋友 佢地拍左幾年拖

咁就 啦
有d人好似我咁唔多熱衷social media咪唔post囉
但relationship都無就

我有朋友係淨係po同男朋友既相
不過哩d可能係性格問題?

又或者咁講
我有個frd成日post男朋友合照
但咪又係收埋一班狗公
食個飯都攬身攬勢

狗公唔會因為條女有仔而唔衝
都係睇你條女檢唔檢點架咋

唔小心騎劫
其實情人節有po 不過平時就唔會po(同friend反而會 )
whatsapp icon 都有時會用合照
算唔算騎牛

哩樣真 狗公何其多
都係睇條女造化 管得幾多

見幾個女仔朋友ig 從來唔po男朋友
仲要換幾個男朋友都冇po過 拍左散左都唔知

Ex 係

唔POST就唔愛呀？？
仲係好似以前咁fb 教關係？

唯一答案 你係其中一個

都係果句
要騎牛你唔會單憑呢d野睇得出架喇

po你就代表佢唔會偷食搵仔咩
睇野咁表面既

唔post唔係唔愛
但post左係比佢一個肯定
好多時 男的又也女的也好
一個少少的肯定已經好足夠

個fd就係咁 無po ig不得止仲要成日話乜9單身狗好寂寞 當正條仔無到

你唔post係想保留市場，唔好扮野，自己諗下係咪

樣衰到咁點Post?

香港大學研究過條女唔po相 派帽高80%

冇ig

男唔post女朋友咪係比啲女圍屌

係

你唔po邊撚個知你有仔?

唔post有咩問題 只係冇興趣乜都擺哂上網比人睇姐
覺得冇必要證明啲咩比人睇咪唔post 有時唔係要曬幸福比人睇先代表你好重要

睇人喇，我當年同ex大家都唔會post相又唔會set relationship。當初都覺得拍拖係兩個人嘅事唔洗同人講。大家又唔會成日影相。佢更加係拍最後果幾個月先開ig放一d身邊見到得意嘅相（自拍嘅一隻手數得曬）。所以其實我地拍左3年幾都冇po過合照。

但散果排就係因為咁可以呃人話佢係single，因為果d係佢番工識唔係大家中小學生活圈子嘅人。當時我嬲到震

所以都係睇你女朋友愛唔愛你，同有冇po相無關

男人老狗咁介意做乜
佢係咪真心愛你,對你你自己feel到，
唔係單單一張相決定或者肯定d咩，
有d人鍾意低調 唔係咩都想俾人知

其實唔po有乜問題
拍拖姐 唔使周圍同人講嘅

利申 會合照但係唔會po相

無post你 姐係唔敢承認你
利申:過來人

好睇人
如果條女平時狗屎垃圾都會post
咁唔post你就有問題

如果佢本身都好少po野
咁就接受到

最憎啲女個ig平時成日update
一講起post相就話想低調
屌你老母
你騎牛搵馬咋臭閪

agger

睇情況啦

自己就好少post

除左icon之外 我同我女朋友ig都好少po野 對方野都無po

真喺帽？

我同佢都冇po
利申一齊左兩年

我都好小po，po襯都係無樣得個身影。
唔覺有問題，我男友佢都無po我，不過我可以係佢fb或ig po乜都得問佢介唔介意，佢話你鐘意點就點啦！

咁你知自己衰咩啦

如果拍五六年都無帶過女朋友見人呢

到時佢係咪都tag你，你咪一樣咁煩 唔po好過

到底要個人幾無自信先會care呢d野
你條女係要俾帽你帶就點都會俾嫁啦

好少post 因爲好少影相

問過個女仔fd，佢好坦白話
"我好愛男朋友，但今日唔知聽日事。如果有日淡左、鬧交搞到分手咁，po左上ig嘅相都唔知點算。"

我女朋友直頭唔覆 寧願覆佢啲男fd 佢肯po 相 我做太監都得 即使佢私下同我幾sweet 我都覺得好冇安全感

安全感原來建立於ig同fb

男仔唔po相又點睇？
佢話越po相既人越會分手喎
但佢又唔會阻止我po

Ig我都無po過男朋友
不過因為我地無乜影相
Snapcaht就成日偷拍佢
利申 男朋友是我的唯一

唔POST肯定唔夠愛
講乜尻 唔post都好愛

無錯，呢個先係重點

牛唔飲水唔㩒到牛頭低
條女係收兵格 一日po一張相都會出事
唔係既就算冇po過都會keep到

一直無po
最後發現佢同時同緊兩條仔拍拖

唔po其實係咪留定後路?

會唔會關ig佢事

事關我只喺鐘意喺ig上面post啲一世都唔會刪嘅嘢

個人鐘意snapchat 呢啲有限時嘅function

雖然宜家ig都有相同功能
但鐘意Snapchat 多啲

你地唔好咁講啦
我男朋友都係講極都唔肯貼我

Post 左咪收唔到兵囉

利申：巴打

Po過 del曬 仲一齊緊
原因：我咁樣衰唔想影衰佢+佢小小野都話我地太曬 唔想曬襯佢啲朋友（平時絕對唔曬唔會係人面前好親密）
我個下嬲得制del曬 從此無po過

會post同中同 其他男仔friend既相
唔會post男朋友 試過由開始到完左都無人知
唔想俾啲人講三講四

🤦🏿‍♂️唔post咪即係想收兵
一句咁簡單

呢個真

其實有時post咗都唔代表...

唔po完得仲快 同埋 完左都冇都冇人知
識fd 個女唔post 相
原來一直收兵 之後搵到新仔
靚仔同有錢過個男仔 即飛
八年情玩完

諗唔到咩原因會唔po
我po親都係佢

不過絲打你就好 有靚仔男朋友

男人老狗

男乜春老狗呀戇鳩

佢話怕俾佢個ex見到佢有女朋友唔想我po
post左都要private 即刻del晒以後冇再post

利申：已散

Ex同我一齊個陣longd
佢成日po我啲相
後來派我帽
本來佢po佢同條仔啲合照，但宜家del哂，但用左張合照做icon, 無po合照
Private ig都無po過條仔
咁代表係咩

利申：靚仔過條仔幾千倍 身高188 有家底
條仔乜柒都無

我女朋友都冇post過有關我既野 我有post 唔代表佢唔愛喎 不過而家....

要幾冇自信既人先會靠po相黎證明愛唔愛

就係話「越po先越會分手」咁講

代表無你既事
你靚仔高大有撚用 過左去就過左去

唔post
不過我3年冇po過任何相上ig

po左又點 而家大部份年青人唔當一回事，一散就del晒舊相

帽事嘅

隨時換畫冇手尾方便搵食咋傻鳩

代表佢走寶。

On9唔撚po咪唔po
要靠ig先肯定自己到地位你都幾廢
係咪乜柒都要擺上網比人評頭品足呀
利申：男友好愛我，晚晚互射

從來冇po過 分手完全唔使煩

唔俾男朋友加先最好

信我 無事

啲女去新環境最鍾意扮單身
你重要由得佢收埋你

我都唔post我同男友啲相上網 不過係因為唔想被啲八婆當八卦咁傾，成日都好似等緊我地分手咁 次次一被佢知我地嗌交就問我係咪分手
post得越多相就越妒忌

係 預左分手後唔洗del野
又可能佢有第二條仔
又或者嫁左人
甚至係做緊g
你諗下 動物霸地盤都要屙篤尿啦
宣示主權係有必要嘅

巴打 媾我

識某J 字頭臭閪有老公唔貼，貼另一個男仔又同人去日本旅行

屌到就得 唔好咁認真

上年Post完就無再post過
近排仲發現del埋
算唔算仲衰過完全無post
利申 一齊三年

巴打

on9 咁女人又逼男人po相

本身無信心、相處得唔好 任你做幾多儀式都無用
咩要求伴侶dump哂前度遺物啊成日報到啊個d又係
以為對方就哂佢＝好愛＝感情穩定

女友無玩IG

笑到gap gap聲 樓主內涵一定好高

我得女仔fd

btw講多少少
我身邊有男朋友既fd都唔會post男朋友出黎，但個個都拍得好開心好穩定，亦知道佢地同我一樣都好鐘意自己男朋友同視對方為結婚對像

反而見親ig fb會成日post男朋友出黎果d 人，多數都成日換仔，隔一排就del曬d野又post過第二個 或者知道佢根本拍得唔係幾開心/唔認真

樓主

如果男女調轉呢？

下下都要po果d仲易派帽
鐘意曬命 無安全感 要面子 好care人地點睇
高調咁曬愛 高調咁分手
打篇千字文做鳩你

見過好多臭閪港女，為囇命呃like，成日po恩愛相
3日唔埋2日就又po分手or無病呻吟
明明私下又wechat溝仔，背住男友落仔
po代表乜？

反而一d少po低調，成日都修成正果

無諗過保留咩市場
自己一個男性朋友都無 日日剩係同男朋友tg
身邊既人都知我拍緊拖，連新識既都會唔覺意知因為好容易唔覺意就提起佢，手機放合照
完全無特登收埋佢既傾向
只係不嬲都唔係乜都鐘意打咭曬命掉曬上網被人食花生既人，見親成班女人圍埋成日都係stalk人ig食花生架啦，
自己本身都覺得放閃好on9 ，
同埋我男朋友都好憎人放閃，兩個人開心幸福我地自己知就夠，無必要驚死人唔知，
我地兩個都好有安全感

個個性格唔同既
我唔會咁做 亦覺得咁做好on9

習慣下就冇野

會唔會私底下有你唔知炸？ 乜有女仔會唔玩ig架咩

可能30幾歲

樣問題

啱
下下都要曬恩愛呃like想人羨慕你
臭雞

試過 比人飛

好少po相,因為一齊果陣好開心,專心到通常唔記得影相

男朋友唔想高調咁點算

利申無男友

用腦諗下都知咩事啦，唔好話我知佢別無他意啊

以前有個女朋友係咁，post完幾日delete左，我問佢做咩delete，佢話因為張相啲顏色同其他相既顏色唔襯
三個月後分左手

緊係！成日post del番果時又煩
比人溝又可以同人講冇拍拖
咩身邊知我拍拖 屌 唔熟想溝你果d成街係
成班仲係到打飛機

唔撚洗諗，一定係臭閪騎牛搵馬

我係人女朋友
本身自己都做CD ROM少Post野
佢又係十年都唔Post一次野嗰d
所以大家都冇Post過

愈高調愈臭閪